［好歌共賞］麥浚龍X周國賢︰True Romance

True Romance

作曲：周國賢
作詞：周耀輝
編曲：恭碩良
監製：麥浚龍、于逸堯

教我如何親近你
如樹上住的畫眉
曾路過甚麼小仙島
可有一剎飛過那些小青草

教我如何思念你
如月亮做的好奇
能令我什麼都想知道
總有一剎看著我 或來自塵土

＊你追的壯天空
你捉的暖春風
你心思多到 怎麼細訴
這感覺多好 知道自己不知道
但知是我 預知和你 會很好

怪我明明不是你
如命運畫的距離
能令我什麼都想知道
總有一剎了解你 或來自晨早

Repeat＊

最好抬頭就有美麗一種
像泥地看畫眉
未明白已嫵媚

你追的可撲空
你捉的可颳風
你心思多到 總有一剎閃過讓我剛剛看到
這感覺多好 知道自己不知道
便繼續想知道
繼續繼續虛得似天空
也真得似春風
也許更加滿足
為繼續繼續亦覺得好
時候亦有點早
你竟因我悠然飛到
怎愛你未必知道
誰是你或者想知道

成隻天生地夢都好好聽，最鍾意就係呢首

發覺佢兩個夾親啲歌都有返咁上下

最好抬頭就有美麗一種
像泥地看畫眉
未明白已嫵媚

搭多個周耀輝真係不得了

周國賢本身正，佢作妹多俾人啲曲其實都係正嘢嚟

呢首正到不之得了

Juno X Endy
雷克雅未克同從此世間多了一分鐘都好高汁